突發！原來侵仲有秘密武器未出！

就係修憲稱帝
有冇手足整白宮聯署 想簽名支持

唔係

Blocked

左膠898

Cctoy侵粉示意圖

救美國

白痴仔

我唔係講笑 我係認真嘅

駁唔刀

blocked

拉

拉你個拉

cctoy學埋白左d野 一言不合就block